# Cloudflare update scripts
---
Скрипты и туллинг для взаимодействия с dns в cloudflare.

* `cfupdate.sh` - скриптец, который меняет ip у целевого поддомена за счет обращения к API Cloudflare. Перед принятием решения о смене проверяем ресурс на доступность и отправляет 3 пинг запроса.